徐英偉: 封區行動並非針對基層，有中產地區亦被圍封

農曆新年前港府頻頻突襲封區，但行動成效一直成疑。民政事務局長徐英偉今日(12日)表示，期望新一年毋須再封區強檢，強調過往行動並非針對基層，有中產地區亦被圍封，又指已經盡量人性化處理，例如對被圍封大廈內補習或理髮的小童，在檢測及登記資料後就靈活處理。

港府在上月23日於佐敦一帶展開第一次封區，惟當時物資安排引起關注，部分罐頭無拉環。徐英偉今出席電台節目時未有回應報道內容是否屬實，並指 「假若觀點與角度有所不同，或會有不同解說，但我相信香港市民眼睛是雪亮。我所看到的是若市民需要不同物資，我們都能夠提供協助。」

肯封上亞里畢道既話連登仔一定會放你一馬

投訴唔封豪宅ge連登仔都要全家死絕

封區本身就唔啱，唔理佢封左啲咩。

而家投訴唔封豪宅，好明顯係一種妥協同讓步。

我唔要你解封窮人區
我要你封撚哂d富人區
總之大家都住得好仆街 咁就啱囉

其實唔應該講封有錢人定窮人
反而應該屌柒佢唔封狗宿
咁撚多隻狗有病
咁都唔撚封

太古城
康怡咁多單都唔封
反而無確診個案就屈人污水有問題就封
就係選擇性封樓

乜九龍人好好恰咩

the dark side

你個名

罐頭有冇拉環係撚觀點與角度呀

魚蛋論

一係就唔封, 一係就全香港每棟樓 都要封一次

佢認自己疏忽，未來會改善已經令好多人消化，仲要搵班網軍喺度死兜爛兜。

批評等於支持
投訴大細超=支持政策本身
咩邏輯

如果佢肯認自己疏忽，未來會改善已經令好多人消氣，但都要搵班五毛網軍喺度死兜爛兜。